【突發】狂徒灣仔警總外向警車擲汽油彈逃遁

今日(7日)凌晨3時38分，一名男子在灣仔軍器廠街警察總部外，向一輛警車擲汽油彈，該名男子其後跳上一輛接應私家車逃去，大批警員正封鎖現場調查。

終於嚟料

勇武派蒲頭

終於有地下組織做野

邊位巴打咁勇

遲啲會唔會恐襲黑警

唔捉鬼、唔批鬥、唔分化，我地做好咗69先

十年浮瓜

國會縱火案（德語：Der Reichstagsbrand）是德國建立納粹黨一黨專政獨裁政權的關鍵事件，發生在1933年2月27日，柏林消防隊於晚上9時14分開始接到德國國會大樓火警報告。同時在幾個不同地點發生火災，但當消防隊到達時，主要的議會大廳發生爆炸，燃起大火。警察搜索現場時，發現了失業的建築工人馬里努斯·范·德·盧貝（英語：Marinus van der Lubbe）。他是荷蘭共產黨人，不久前才到德國。

總理希特拉和戈林很快到達現場，「發現」荷共黨人范·德·盧貝後，戈林立即宣稱這起縱火案是共產黨人幹的，他們抓到了共產黨的領袖。希特拉立即抓住這個機會宣佈全國進入緊急狀態，要求年事已高的總統興登堡簽署《國會縱火法令》，取消大部分魏瑪憲法賦予總統的權利。

天哥？

挑起戰火

ONCC個報導得張差佬封鎖現場圖
係咪FAKE NEWS

邊個咁勇？此時此刻出現肯定係對家做

6月9 齊齊食催淚彈

真心諗唔明點解呢個timing有人向警車定汽油彈

應該係愛國者支那狗做

鬼囉 自己友囉

哇屌，正想瞓，蘋果APP彈啲咁嘅嘢出嚟

唔好咁多陰謀
大家做返好自己本份就夠
69街上見

自導自演，然後叫啲人咪出黎遊行

well done

再次提多次巴打們
做返好本份
人地有人地67
我地有我地69

提醒大家六月九出現左先
唔好咁多臆測 泛民幫手話最後一戰唔係無道理
明有明幫 暗有暗湧

開始抹黑69遊行嘅手法出現

簡單解釋係暗示有人想屈係反對派做
從以更有力打壓/搞分化

搞單新聞出嚟 之後大條道理話69要出動更高武裝嚴肅戒備

劇本都幫你寫埋啦警犬
乜你以為咁就嚇得到人？估撚死你啦

準備應對輿論挑戰，會有人借題發揮。
件事咩人做都好，警察自編自導都好，
唔好產生錯覺覺得「有人燒車，69有錯」
6月9號，道理依然係香港人呢邊。

真心問今晚呢單野有咩幫到手？

自導自演？
跟據記者影既相地下既痕跡可以推斷相裡面左方封鎖既位置係紅色點。
條友做完野只有3個方向較腳，只有藍色方向上橋落告士打道往紅隧方向先至冇咩機會案發後比警署或者附近大廈既閉路影到。
但其實邊條路線都一定係接走該男子之前比警處閉路或者附近大廈閉路影到，會唔會咁on9呀？

似宣戰

一擲就擲林奠先ah ma

咁我諗全香港冇乜邊個會反對

岩岩個post先有人話大家都知警察宿舍係邊 轉頭彈啲咁既野出黎

喺警總搞即係老虎頭上釘虱乸，無一派敢做

做咩唔掉柒婆屋企

黑警重裝上陣仲好，速戰速決啦

客觀效果係唔係廢左雞尾酒武功？

陰謀論d諗其實係政府搵人做場戲黎屈班示威者再大條道理武力鎮壓

今晚呢單我完全反對...

香港成日都有痴線佬㗎啦

今日(7日)凌晨3時38分，港島總區衝鋒隊Car7警車巡經軍器廠街警察總部外，發現一名戴上口罩的男子，手持一個點火的玻璃樽，警員隨即落車調查，該名男子突然將手上汽油彈擲向警車車身，隨即跳上一輛接應的黑色私家車往軍器廠街天橋往告士打道逃去。現場馬路地上遺下熏黑痕跡。大批警員正封鎖現場調查。

事發時，有車cam拍下狂徒向警車投擲汽油彈後，警車旁冒出火球，而警車上車長見狀隨即開車駛走。

又想煞停三罷

民陣發起的反送中遊行將於周日（9日）舉行，由維園遊行至政府總部，「學生動源」早前發出「告全港學生書」呼籲學生反惡法，網上近期突然流傳，指學生動源有意在遊行期間「突襲」，目標是再一次發起佔領，更有人聲稱學生已經準備好「燃燒彈」。學生動源召集人鍾翰林接受《蘋果》訪問時澄清，他們沒有製作所謂汽油彈、燃燒彈等，暫時亦未有計劃遊行後發動佔領，會按當日現場情況再作打算。

90%都會

狂徒向警方挑戰！凌晨約4時，灣仔軍器廠街警察總部對開，一輛警方港島衝鋒隊警車巡經，被一名男子掟汽油彈襲擊，男子其後登上一輛接應私家車逃去，大批警員正封鎖現場調查及追緝涉案私家車。

有人想buff警隊士氣？

明顯自編自導，減低69人數

有咩所謂 全世界睇住 而且美國要中國死

可能有需要呢

呢件事咩資料都冇，連咩人做都唔知，亦無自己你畀人拉咗，講乜撚野幫手唔幫手？係咪先？亦唔好撚講咩反對定贊成，到真係有人畀人拉咗，知道係咩人先再講。

屌你老母唔好乜都光速割席住

做好69先

點解到依家都仲係覺得要和理非先有用
唔好講歐美
就連韓國 示威有汽油彈有幾出奇啊
講到激進少少就係鬼咁
大佬全世界示威呢啲行為根本正常不過

九成九啦

國會縱火案中

on 9 惡法通過左你連登都冇得上呀
已經冇人會識驚

老實講 出師無名
輿論又輸埋
實際上又無撚用......

乜資料咩人都好
我都會傾向䜋責

唔好理
唔好割蓆

timing

所以69需要更多人
互相照應互相保護

你當完佢係自導自演譴責完一輪，港共支共就會收返惡法？

蠢還蠢
割蓆還割蓆

咪係

我諗條友係想整爆架警車添 只係整唔爆

wow歷史不斷重現

唔知係咪真係有關係
不過最緊要6月9出咗嚟遊行先

如果政府對和平嘅示威冇反應
我哋市民都做咗自己本分
到時只可以升級做其他激進啲嘅抗爭
呢啲都係政府逼我地做嘅
我哋為咗保障我哋自己嘅人身安全同下一代
只可以用晒所有嘅抗爭方法

我相信香港同國際社會會明白

好明顯係未收到$4000嘅憤怒市民所做

自編自導

諗唔到有邊個做就會令呢件事係呢個timing發生就會合理左

同意

䜋責警犬自編自導?

我覺得關父親節事

即使係擲 點都唔會係今日

自編自演對應返whatsapp 個流言，屌你老母

有冇圖

我話知佢聽日整多單
69不能退讓
而且全球睇住
有種咪出解放軍

啱啱先俾人掟完一鑊，仲可以喺架失車旁邊笑騎騎，一啲危機意識都冇，一陣個犯原來特登擺架車喺到嚟個二次襲擊，到時就仆街。仲話係紀律部隊，真係笑大人個口。

求大家係關鍵moment團結一致
做好69先
我地已經無本錢再玩分化

大家有冇親戚收到啲咁嘅whatsapp？

照咁劇本走落去69一定比以往難捱，
而家做完場大龍鳳，出師有名，明屈鳩你。

希望大家今次真係團結多些少，
唔好割𥱊割太快，亦唔好篤灰，
以往已經有可疑人士帶風向，今次都請大家小心

槍口，係用嚟對外嘅

100% fake

下面隔唔夠兩個post就有

呢架應該係車cam架車黎喎。

咁快有片

我覺得今日呢單割𥱊應該無爭議...

白粉讀者提供，應該有片，不過架車比人查緊，真相係點真係冇人知。

屌你 港島區成街CAM 要捉會捉唔到？
係真係假好快知

因為拍緊戲

又會半夜咁啱得咁橋有車喺嗰度又有開車cam

有片
嘩嘩嘩嘩嘩屌你老母

點都好 69 必去

又想屌有鬼？

柒少陣啦屌你老母

真係有埋劇本
香港政府淪落到呢個地步

睇唔到啲咩

狂徒製油彈

紀念六七暴動
打倒港英餘孽嘛
明顯左派做

自膠 眼瞓眼殘

分唔清樓上嗰班係飯民狗定五毛

點解唔係掟宗x版

似拍緊戲

記住諗咩都好，唔好諗捉鬼。

一日未有人認頭，唔知邊撚個做，都唔好撚講咩幫手。

還錢

好波

咁快有哂片又盛咁,
仲要嘩得咁撚假

有cctv影到啦

benz?
勇武撚窮到車牌都冇。

已經信唔過呢個政府做唔出

黑警夠黑去抹黑69

嘩嘩嘩嘩嘩屌
有冇人第一個反應係咁？

危機意識啲乜呀
片場有咩咁危險

當日請埋班蝻清場
有咩做唔出呀

又屈鳩人轉移視線果類野

三毛，勤力D開下post先出黎啦

又有一大班陰謀論走出黎

呢件事引致既可能後果：
警方：鑒於日前汽油彈攻擊警方既事件，警方決定由即日起增強防衛武器和警力，以保障市民生命安全
中間派：十成十係反對修例既人做，我唔會支持佢地
怕死而又想出黎既人：哇咁危險，我有老婆仔女都係唔好出喇

先唔講佢係義士定政府派嚟
唔該你 可唔可以掟好啲
掟落地想點

冇講過
就算係義工士，我都諗唔明點解咁心急

唔好當人on9
69今次件事嘅特色係在於冇大台 冇清晰嘅領導
而係出於大眾對於惡犯嘅憤怒 自主出嚟示威
所以到底會係雨傘個種和理非非、佔領
定係魚蛋個種掟磚勇武
一切都係未知數

對政府同警察嚟講
係呢個時候就愈亂人心愈好
搞單咁嘅嘢出嚟擾亂軍心係最收效最有力
就算動搖唔到個日出嚟嘅人
佢都大可以出師有名去加強軍力
警察講過期望出水炮車
所以搞單咁嘅嘢 對佢哋係百利而無一害

我永遠選擇攻擊敵人
都唔會質疑自己隊友
切記
中國人劣根性係內鬥
槍口記住永遠對外

真係好on9

你會嘩到咁淡定既屌你
仲要岩岩好個timing靚到咁,成個過程影撚哂

根本個意圖就唔係要造成任何損毀
只係場大龍鳳

夠膽講句天滅中共，警犬死全家咪當我屈你囉，愛國者

大條道理出硬水炮
點防水炮好

次次都有人出黎話係鬼又乜又乜咁
屌你老尾真係無鬼用
真係自己友見到真係由香港收皮算
有陰謀既話你仲撲出黎話係鬼中哂人地劇本

咩人做都好，點解做都好

都唔會改變到6月9號需要香港人企出嚟呢件事，記住。

驚驚青青 手震

強烈譴責 六七暴動暴徒 餘孽 六七禍害

加油
發夢夢見人擲立法會

三毛確認

咁唔好諗

終於有人係讀歷史好感動

無咩爭議？
咁又話人數最緊要？
又話各有各做？
係各有各做既話ok
咁就唔好要求勇武派支持者一齊出黎講咩人數最緊要
又想過橋抽板？

解釋到動機？

無論反政府定親政府做都好，6月9 做先引到人注意wo

係事情搞清楚之前唔好光速割席！
今次就係一次你地成日講既分化考驗

Btw 未必唔關送中事 時間好似太早？

清晨時分警犬車響十字路口收慢

掉汽油彈嘅又掉唔中

好難信你係真喎

HQ CCTV多到癲
即日拉唔到人個編劇唔夠水平

淨係引起恐慌/大條道理出水炮車已經收效

我覺得係宣戰
你亦可以覺得係自編自導自演
然後再無限引伸落去

Btw 條友係揸Uber 有單佢都唔撚禁由得部機響

何必要比敵人知道自己有咩手段去攻擊再比人第日報紙砌？

我重申，問題唔喺雞尾酒度
只係今晚飲，就同柒婆話要伸張公義一樣咁唔合理喎

21世紀個個都阿提拉式游擊架啦
撚有人得閒講「你快啲捉鳩我咩」

就係想咁樣引發罵戰
等啲人自己內鬨到冇曬心機去遊行

同時引起大眾恐慌

真心去話扔彈係勇武派果D人
係咪當勇武派個個都係張飛咁魯莽行事,漠視時機呀

勇武派冇咁ON9

急獨派定湖南幫？

咁唯有睇吓呢幾日有乜客觀效果啦

雖然我唔覺得關69事

但冷靜要諗既係

1 如果真係抗爭者做 咁點？又割席？
2 如果係正苦搞出來嚇9你地唔出去既 咁點？真係唔出？

原來唔只陰謀論咁簡單
仲係讀心神探

犬隻隊

雖然我覺得唔關69事

打少左個字 自膠

大家小心
可能有黑驚mon緊post

唔係可能，係100%有

其實可能係灣仔油吧有鬼佬飲大咗only

仲有好多三毛

第一個？

一日未知咩人做都唔洗諗割唔割席
宜家無理由打沉自己士氣

係就好 黑警你老豆老母老婆仔女全家生癌不得好死 到時搵政府比錢你買標靶藥食啦 你呢世做既野令你死後永遠留係地獄

無論有人做咗咩，乜人都好！

你地69出嚟唔會錯架！

再割就冇人出黎行架喇

宣戰？係呢個Moment？未聚到人嘅時候？

不停話陰謀論果班就真係陰謀論喇

引哂啲激進撚自爆重點監測

黑警咁多仇家點解一定要拉去政治果邊？
或者d黑社會報仇呢
大家唔好對號入座

同意 出到汽油彈
無論係正苦定抗爭者

呢個時候最需要係團結

唔係話冇機
但唔通比到成條高清無損cctv片我地睇咩
警局都唔比影相

鬧戰係時候停啦，你地每個point都好精準噉打擊緊唔同派系嘅人

係院友

各有各做 加油69一定出

呢個時候一定入69數啦
黑社會都識睇時機做野

好撚煩呀你
我相信出黎既人唔會因為呢件事發生而唔出

冇撚有錯，對號入座就中哂圈套。

港豬：冇死人 沒事兒

Sor囉

想問下紙皮可唔可以播水炮車？

利申 我見過警察用紙皮擋水 我真係見過

驗咩人呀
就算69有一百萬人出黎 衝既未必有一萬人
當真係宣戰先 唔好諗係其他原因住
做得呢d行為既唔會係三幾個人
亦都唔會係烏合之眾
求其果日有咩人衝就衝咁無計劃
可能本身已經有一個組織有一班人蓄勢待發
就係係69前幾日出黎話比大家聽唔會咁易罷休

停鬧戰 認真 唔好再陰毛論

事情已經發生左 最好一齊可能性同唔同最壞打算既應對方法

2好似我之前咁講，就算佢係義士都好，客觀效果可能係廢左雞尾酒武功

屌你話鳩人陰謀論又話鳩人讀心神探,
原來係當2真係宣戰
最撚陰謀論果個就係你

聚*

無錯
一聽新聞就知係劇本黎
仆你個街到時實話6 9 d人搞事 差佬陀實彈準備
d人本來有心出 又驚有人搞事有危險唔出
實係咁撚樣啦

艾殊利楊格,
你咁支持宣戰,你可以係呢個POST承認係你/你扔既,我即刻報警

我覺得你已經設定左係自己友做
再係咁話唔好咁快割席，其實你有咩居心？你係邊面？

咁易廢既咩？雞尾酒本身功用係乜？

你冇打小道啊，係次序唔同姐，命題都係一樣

69 睇黎唔只會出水炮車。。。
可能仲會出達姆彈

你報乜鳩

但宣戰可以無人承認責任出聲明
宣乜撚嘢

過幾個鐘 cctvb一定會請埋班建制出來開記招 入晒69數

100％ 肯定係劇本
義士會係呢個時侯掟？
會係灣仔掟？
on唔on9 d呀

有咩陰謀論？
我講話陰謀論果d係講個汽油彈係政府果邊搞出黎
搞到我地內閧分化
然後冇人上街

我當佢係宣戰
陰謀論係邊到？

根本呢個行為係一個助攻

乜撚野支持宣戰
覺得呀
識唔識咩野係覺得呀

咁都冇死人 真失敗

搵TVB 拍都好撚過佢

可能拍戲啫 真係想掟死人咩

你地唔好互屌住 唔係而家
你地都唔係五毛

就算熱狗咁柒
都唔係完全on9架
仲要有架benz
本土派咁撚窮邊個渣benz

喂三毛，咁快收皮呀？
又話我屈你？出黎講句野啦屌你老母

等多啲鏡頭先啦

不如直接出埋坦克
等全世界都知港共同中共已經冇分別

睇撚到d人幾撚奸險喇
一有機會就想篤灰割蓆
好地地討論緊又話報警又話盛
唔知做乜鳩

佢即刻潛咗水

呢個時候唔好係度屈毛住 冷靜 冷靜

唔想鬧交，如果話要割席，噉大家都心寒啦，仲邊有人敢做義士？但係如果話唔割席，出到嚟係政府果方做嘅，我咪碌柒？

如果我又唔知邊知做嘅，緊係睇定啲先啦

我唔會同你鬧交架，想屈我有居心？

Tvb實話69前夕做野
但就唔會提記念67暴動

話畀老師知

我明 我知 一路都有睇到你既留言
我都比個咩青豆亞美屈毛

但而家最緊要冷靜 事情已經發生左 要諗既係跟住點

無撚傻啦
如果佢自導自演
都未撚輪到比呢d低級散仔知啦

嘈乜鳩啊6.9都未到就掛住捉鬼
黑警有心6.9鎮壓嘅話就算今晚冇人掟雞尾酒，佢地當日一樣點都可以搵到藉口出手
況且有決心出嚟嘅根本唔會畀呢d枝節影響到，專心宣傳叫多d人上街好過啦

喂，摩根，我一路堅持團結唔同派嘅人，你覺得我係邊面嘅人？

遊行前攪埋晒啲小動作都唔係第一次發生

咪撚搞分化
頭先有咩野偏激得濟既講返聲唔好意思
我睇完黃台仰個報導好心up
我諗為香港既人都唔會想大家做私怨撚
拗埋曬d小事
係度磨滅意志

你幾時再請人愛國遊行

有白衫帶隊喎

撐清 暫時放低私怨

G持 有交嗌留返拜山先嗌

扔部車做乜

有冇人記得幾年前有個全國獨立黨？
肯定又係收咗錢自編自導自演

6月9號，今次愛嘅係香港國，不過冇錢收，酬勞係決定香港嘅命運，到時見

全民學調雞尾酒仲實際啦

唔洗理呢件事住，無需要去諗咩人做住

大家記住，呢幾日只有一個目標，六月九號上街

要是回去 沒有止痛藥水
拿來長島冰茶換我半晚安睡

入面3位義士最後係被判坐咗幾年監...
唔好咁多陰謀論，專心做好自己嘅野先

天光啦

是但啦，相嗌唔好口
落街食個早餐先

你地都唔係毛 只係意見唔一樣
暫時可以留返拜山先再屌 我明架 我都係咁比人屈毛

而家最緊要冷靜 每個人用自己既獨立思考去諗跟住點做

左你老母一陣 岩你老母
唔好再分化啦

無錯，大家冷靜

星期日一齊大聲屌鳩政府

你又做乜撚野呀屌

似係D濕鳩古惑仔
你老味你反送中條例，攪差人做乜

派膠

真心為香港個班人睇唔過眼班大台狗掛

呢個真 可能係私人恩怨

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

我都覺得有機會
始終班黑警成日搞人老婆 非禮未成年少女 做好多陰質野

好恐怖
雖然唔知兇徒動機係乜
但呢個日子發生啲咁嘅事真係好敏感
好難唔令人有所聯想

而家最擔心嘅就係當日會有好似呢啲咁嘅暴徒襯機出嚟搞事
所以提醒到時示威人士應該更加要保持克制
拒絕任何激進暴力嘅行為
遊行時謹記依從主辦單位同警方嘅指示
有秩序地進行
要讓所有人知道大家係和平理性地表達訴求
係同政府講道理唔係搞對抗唔係出嚟搗亂
千萬唔好俾任何藉口政府去亂扣帽子

亦要小心提防激進分子當日可能會煽動群眾作出過激行為
所以大家遊行期間記得要提高警覺
如果不幸見到有人蠢蠢欲動，想搞事
記得要立即同在場警務人員報告
必要時最好考慮提早離場，以茦安全

我提議你唔好係呢個時候分化

曲到

肯定係收左錢做野，試圖抹黑69遊行人仕，等黑警可以大做文章，好撚卑鄙。

Sor 我真心左 自膠

呢個idea good 👍🏻

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

false flag

香港人要開始接觸呢啲terms了

當年老銅書局事件一樣 「捉唔到」，你懂的

不肖子

條片點解無左?頭先禁入條LINK仲有

仲會架車唔係反方向走佬，淡淡定駛走

咪係，似借錢唔還或得罪左人，如果有心落面扔玻璃門得啦反正都係總部門口

啱啱經過部私家車同夾車仲比人扣住真係慘

返大陸飲茶啫

你認左單野啲人咪收聲唔陰毛論囉

每代主角都要俾人打臉

被邀請先啱
返字用得唔靚

擺明黑社會出手，送中黑社會都有事

有冇巴打有back up

做得主角預咗

等cctv 啦

老閪都唔認啦大佬

人地收咗口啦

呢個可能性最大

都唔知係咪客串

有車cam片
自己判斷係義士定係黑警自編自導自演

屌你明顯係大陸狗做想屈落69班人到

發現想正常討論都幾辛苦
上面先冇喇喇有條友叫我認又話咩野報警
而家又黎多個

食個腸仔包笑兩聲

大劉口裡說不 身體卻搵人做野
一定係大劉

高層震怒未

原來大劉始終信唔過政府？

出事呀。你老母會被車車死。

想睇警車追車片

要手車好勁，警車先追唔到

猜輸個人認咗佢
你地出先

認低威啫

追咩呀，泊埋左一邊

應該有其他警車係附近掛，總部喎

追咩呀 自己友

可惜條車cam片得10秒
係我就吊尾食下花生

跟本佢呢個時候整單咁既野 對69班人百害而冇一利
話勇武班人一係on9一係三毛

即刻成個post 3毛又話驚 又話69會唔會有事
屌你老母嚇鬼咩 太刻意啦你哋

警方話不出水炮車 大家可以放心

警方新購置三輛俗稱「水炮車」的人群管理特別用途車，由於仍未完成訓練，料屆時不會出動。

義士大劉 出錢又出力
反惡法第一人
講真 佢都得罪左呀爺
D錢又轉晒去加國
有得揀佢都唔想
其實佢都已經翻唔到轉頭

點解會呢個時候搞呢啲事
仲要掟條友架車就拍係衝鋒車旁邊 施施然掟施施然上車開車走佬
成件事鬼到癲

佢講你又信

越多人越好 咁我當然信啦

賊喊捉賊

總部都捉唔到人 ？ 廢㗎？

唔係陰謀論，汽油彈呢家野係土共專長。想搵藉口聽日岀動催淚彈同水車

YO好波~~

可能係67 暴動fans 做嘅

土共就係想你咁諗唔出黎。點都一定要出黎，政府正仆街

未驚過

屌呀
幾億重係搞暴動？
軍隊都夠組啦

架車隨時係直駛天馬艦

咁架警車燒左未？

Push

落力捉緊啦 畀啲時間啦

國會縱火案

共產黨玩政治係幾叻
個時間點好match
陰謀論又好點都好
割席得黎都可以有技巧/語言偽術

民陣可以開個記者會
1.重申唔關佢地事，69會和理非
2.唔認同暴力
3.唔知咩原因，可以陰謀論，可以係政治原因，亦都可能關黑社會事。無證據顯示同69反送中有關，唔去揣測。
但如果係政治因素影響，咁證明已倒退67暴動既情況。

其實我地都唔知咩事，食住花生先，估黎估去都無意思

If we burn
THEY BURN WITH US

好好既下馬威
挫下對家軍心

係呀
邊個衝邊個就係鬼
哩個一定係鬼嚟啦

幾億
有幾億首先拎兩億喺google賣廣告叫人去遊行，剩低當有一億，拎嚟買眼罩口罩同手套，遊行前派畀所有示威者，人手一袋物資，當人頭飯噉派，我諗齋行政府都縮縮地

又懷疑係鬼又邊個衝邊個鬼
咪打擊自己士氣ok?

民陣邊有咁撚醒目呀

上連登取經

認真唔係曲
冇嘢俾每個人嘅人身安全更緊要
不論警察定示威人士

根本應該乜聲都唔出 你民陣主動出嚟講嘢就當你認咗頭
最多係普通刑事毀壞案 支持差佬緝兇歸案 完 唔好俾機會人將呢件事同69扯上關係
呢啲敏感時刻講多錯多呀

革命軍

國會縱火案識唔識呀

呢件事根本我哋唔使亂
照原定計劃69出嚟咪得囉
根本唔關我哋事

啱

鬼唔鬼都唔關我哋事
對我哋自身計劃無影響

平時又屌鳩行和理非
而家上面d撚屌又陰謀論割席？

嚟緊一兩日嘅輿論 會搞到好多老弱婦孺唔去
預備定 政府 會咁做 都得

似係賤種政府自己攪事
跟著唔比你遊行

一邊又話endgame
一邊又驚太暴力
想點？
有冇人會嫌marvel太暴力？

真係唔好諗係鬼唔係鬼啦，我地宜家又冇方法證實係咩人做，到真係有人畀人拉咗，我地再算啦

今次呢件事，如果係義士做，可能佢揀錯timing，但係我地唔好割席，如果唔同意佢做嘅方法，唔洗格硬逼自己出聲支持，但係唔好出聲聲討。

如果知道唔係義士，真係自編自導，噉當然全力屌警察啦。

但係，都未知係咩人做，噉諗嚟諗去又何苦？又易嗌交傷和氣

timing 呢樣野根本係結果論

我都想知點防 感覺不宜/易近戰

因為一定會有人借題發揮

睇下主動定被迫回應

89年油麻地騷亂

係做都唔係而家做㗎
而家只會減低遊行人數， 即係減弱咗日頭個人數~畀國際用嘅彈藥

好多人話點解陰謀論
唔係陰謀論呀! 係歷史嚟㗎
政府係會咁做搵藉口㗎

連登咁多本土同勇武派 激死左都未取到經

咁咪正正常常用立法會議員身份出嚟講幾句囉
用民陣身份去回應件事嘅就必然會俾有心人借題發揮

唔好一見到汽油彈就性興奮先得㗎

咁又唔會 除非射手等到人行到最近再開到最大

三毛現形啦，分化狗即block

反對慈母自導自演嘛？係咪？

港共政府用埋啲死橋

唔係太唔太暴力 而係時機 目標 全部錯撚晒
仲要個犯係你面前掟都走得甩
成件事太可疑 一係自編導演一係掟條友真係冇撚腦

總之6月9記住出 唔好亂咗先

水砲車一定要防對眼先
視力永久損害無仇報

我屌哂你地老母呀，成日話捉鬼捉鬼，個個讀心神探上身，係人係鬼撚知咩屌你老母，2019年仲鬼黎鬼去剩係識內鬥鬥撚散哂，敵人食住花生等我地自我解體爽死啦，仆你個街

有片

你讀下歷史咪知點解囉

我就覺得振奮人心
比左好大既下馬威
唔好動搖軍心ok?

對

唔洗噉谷氣住嘅，你講嘅有道理，當然個政府真係做得出呢啲野，但係宜家我地真係靜觀其變，唔諗係咪陰謀論比較好，我唔係話係定唔係陰謀論，而係直頭唔諗係唔係政府嘅陰謀

我地宜家諗嘅話，會令好多人覺得心寒，所以都係做好6月9號，思考點樣降低呢件事嘅負面影響或者點樣用呢件事借勢會好啲

潑冷水可唔可以唔好潑得咁hea

警犬搵人做？有冇可能時間咁巧合

因為你係勇武派呀嘛
但係95%以上遊行人士都唔係
究竟係損失大定得大呀

對家做啦實係，然後6.9 名正言順提升警力，必要時水炮車，等你班人唔敢搞事

警方一定唔會殺人 仲要第一次出

只要唔係傷自己人，我理撚得佢係人係鬼啦，黑警狗官死全家我仲開心，你話暴力呀？唔撚好意思呀，而家你面對既敵人係暴政，日撚日搞鳩緊你生活搞鳩緊你身邊既人同埋你下一代，唔好再天真到以為和平理性非暴力既話民主自由就會餵到你嘴邊

我都係想諗降低負面影響㗎
但係好多所謂勇武派見到興奮呀麻， 仲話係振奮軍心

就算唔係勇武派都可以支持
唔好混為一談

掟條友返上車係上司機位 即係可以考慮係得司機一人行事
靠車牌就查到掟條友邊個或者邊間公司登記嘅公司車

保護眼最緊要

以前國民黨都係選舉時期用呢招抺黑對手，港共用呢招都唔奇

痴線玩到咁癲
其實有咩意思 只會嚇到啲人69唔敢出黎

其實最緊要係唔好放棄身邊嘅同路人
就算三唔識七都好 但企得出黎都係戰友
見到戰友畀人捉走
你一定一定要救返佢返黎！
你救左佢
話唔定下一秒佢從黑警手中拉你返黎
請廣傳開去

噉呢件事可能又真係振奮到一部份人喎
戰前興奮好事嚟

你睇下人地法國烏克蘭委內瑞拉上街先啦，未見過大蛇屙尿，香港d示威根本得啖笑

絕大部分人唔係勇武派嚟㗎，69 遊行人數係要用嚟畀國製造彈藥架， 特別係美國

如果遊行人數大幅減少， 減弱咗美國嘅彈藥， 勇武派掟100個汽油彈都冇用

你可以笑香港啲示威弱雞 但事實係9成人出黎遊行都唔係諗住同你搏命
玩到汽油彈唔覺得會有幾多人支持

2019年，經歷過928仲覺得行下就有用

我諗果位巴打係覺得呢單野會令遊離派同和理非群體發癲譴責勇武派

或者畀人道德高地輿論譴責令遊行少咗中立派支持

都幾撚肯定 苦肉計

唔好又去返勇武定道德高地地法嘅辯論啦

睇post 好似話佔領政府重地
你太睇得起香港示威者
成個魚革雨革都和平都你唔信
最激烈打火機燒的士

咪撚當係自己人掟先啦 成件事係點都仲未清楚
同埋唔好咁潔癖 必要時候就要用番相應對等嘅手段應對 咪撚入鳩人哋圈套嘈呢啲啦屌

事實係好多人淨係諗住行
我又唔覺得有幾冇用

既然純粹用道德高地又畀勇武派屌，直接嚟勇武又覺得拎唔到國際輿論支持，噉不如試下做齊兩套？

但亦都唔能夠排除唔少人特別係願意行先企前面嗰班係有做兩手準備
唔好分門分派住 咪撚分化

該名男子其後跳上一輛接應私家車逃去

點解唔走入車，而跳上車？

肯定自己友做

睇片根本唔係跳上接應私家車
而係上番自己架車渣車走 坐上車嗰下係右邊前門司機位嚟

緊張掛

兩手準備呢句好

唔好諗咁多
做返自己應該做嘅野

總之一句
都唔關我哋事 69照樣百萬行 唔好自亂陣腳

Yes

總之大家想出來的話，就照行，
目的係比個人數外國睇

扔個燃燒彈就起撚哂哄
巴黎市民: hold my beer

港官方我諗肯定唔會啦
應該係世上最大黑社會做的

碧街事變
唔係咁多連登仔識
你都講下啦

「碧街事變」（或稱「1989年旺角及油麻地騷亂」）所指的是1989年6月7日凌晨，發生在旺角、油麻地的一場騷亂。騷亂直接引致支聯會取消原定於當天下午舉行的集會。該集會是為了呼應全民罷工、罷課、罷市（三罷），在香港5個不同地點集合（維園、沙田公園等），預計參與人數超過150萬。若集會能順利舉行，就會匯流六四前香港遍地開花的支援運動，成就一次空前團結的歷史畫面。由於騷亂直接令這場全民參與的運動無聲消失，其歷史地位可想而知。然而奇怪的是它始終在後來的六四討論中缺席。

滋事者是誰派來？

究竟這場騷亂如何令後來的集會被取消？根據司徒華的回憶錄，司徒華收到港英首席非官守議員鄧蓮如的電話告知，騷亂背後是一群「別有用心」的滋事者刻意搗亂，而且這群人都是由中國內地而來，要破壞集會。鄧表示因這批人仍未全數被捕，建議他取消集會。在鄧的安排下，司徒華當天早上到電台宣布集會取消。有些網絡媒體參考這來源，也會說滋事者是由中共派來。
6月7日的《明報》就這樣描述事件經過：「現場消息說，由於北京最近發生軍隊鎮壓學生事件，連日來每晚不斷有人駕車及徒步沿彌敦道叫口號並遊行叫嚷。今晨一時許，一批為數約十名的男子，部分身上有紋身，分駕多輛掛有十七軍及十八軍字樣的黑布在車上，沿彌敦道往尖沙嘴方向行駛。至彌敦道五五○號龍馬大廈附近時（作者按：近彌敦道碧街交界），有一批男子突然跳下車，並狂踢該大廈的大門。此時，適有一輛私家車途經該處……有人襲擊該私家車，並將私家車的玻璃窗擊破……當警員欲上前查問時，遭對方包圍，此時，人群聚集者眾，最高達四至五百人。」
其後報道指，在雙方對峙期間，有人撿起硬物擲向警方，數名警員受傷。有見事態開始嚴重，警方加派人手增援。到凌晨2時，在旺角道及登打士街一帶已集結近千人。部分人沿彌敦道向附近商店投擲硬物，場面一度混亂。及後，防暴隊伍到場，先後施放3次（共49枚）催淚彈才將人群驅散。
筆者在準備街頭劇期間，嘗試重組事件，向街坊問及當時情景，大致與報道相符。當中問到一名江湖人士，他今天仍活躍於油麻地一帶，並稱當年有份參與，因為收到「大佬」的指示。也有另一人說貨車上早已預備一箱箱的玻璃瓶，用作投擲警察云云。
綜合而言，我們或可確認，這不是由遊行集會演變成的警民衝突，而是有組織地被挑動的騷亂，當中涉及本地黑幫。但誰是真正的策劃者始終難以確定。而據司徒華所稱，後來那批滋事者，沒有一人被起訴，也沒有提堂。這麼一件重大騷亂，卻沒人被起訴，確是耐人尋味。

為何襲擊「自己友」？

由此我們可以去探討幾個問題：若是刻意搗亂，他們的目的為何？是否有人在背後策劃？是否有政治目的？若按鄧蓮如所指，滋事者是由內地來港，那又沒有明確證據，她在說謊嗎？
現時很多人對「中共派員搗亂論」深信不疑，但都沒實質證據。若進一步追查，便會發現許多疑團。比如，騷亂發生後的早上，就出現一些透過傳真發放的單張，指收到警方內部消息，騷亂是由中共派員策劃，目標是搗亂遊行集會，叫民眾小心注意安全。這些消息找不着源頭，但客觀效果就是民眾深感不安。又例如報道稱貨車上掛着「十七軍、十八軍」的布條。若是北京派員來港搗亂，這做法似乎太過高調吧？又有報道指，滋事者當時嘗試襲擊中資機構、銀行。若是中共派員搗亂，為何襲擊「自己友」？
更大的疑團，卻是北京的動員和指揮力的問題。事發日距離六四鎮壓只有3天，北京政局相當混亂，中共內部隨時分裂，甚至有爆發內戰的傳聞。鄧小平也忙於處理，一直保持沉默，到6月9日才公開會見記者。這種時候，誰有心思關心香港的遊行集會？再者，當時回歸大局已定，基本法的討論也近尾聲。若派員來港搗亂被港英拘捕，不就成為外交事件？以上疑點一定程度說明，中共派員搗亂遊行之說，非常可疑。

好似漏咗
話最後嗰班大陸佬冇罪放咗

好假，警車入面啲警察唔落車追人？
唔揸架車追佢？
揸前架車算數？

用呢招抹黑港人，實在太過分

土共要阻遊行，就要做野令香港變不穩狀態

自編 自導 自演?

又係六月七日零晨？

三十年後歷史重演

唔知人定鬼 燒黑警車就好睇

講真 啲狗打份工姐你估真係諗住做英雄咩
有咩事緊係走 仲同你搏命

提早有藉口加大警備力度

目的係要政府跪低讓步無限期擱置修例

強而有力既留言

加油

無端白事係警總門口對警車掟cocktail 根本毫無目的意義 就單純係挑釁緊人
而家邊班人最需要人主動挑釁？

好假

你心目中69既目的係乜

關蛇？以死相搏？

咁問得你可以返屋企訓啦

如果係真既，好心d差老就扮病請病假啦， 仲出黎與民為敵

唔明上面提國會縱火案做乜9，當年希魔係奪權先發動搞呢d小動作，香港不嬲建制共狗玩哂架啦，睇下而家本土派港獨派流亡既流亡，坐監既坐監，根本冇邊個iconic既人出黎擔大旗，黎緊六九都係平民自發為主，你話我知港共搵到邊個黎祭旗？

民主派班友？唔好笑死我，睇下垃圾會而家有乜撚野用，要收飯民皮都唔係而家先黎搞咁多野去做，何況班友根本已經代表唔到香港人，獲撚獲都冇實權同政治力量去阻止d暴政，你諗下乜柒特權法司法覆核邊次係成功？垃圾會功能廢左好撚耐，再加上聞屎黨賣港史，公民黨支持修改議事規則，飯民大台督灰呢d都提到口臭

成件事好奇怪，
1. 遊行前發生，如果有人刻意咁做，點解唔係示威日發生
2. 傳媒即時收到車cam影片
3. 投擲者眼界奇差
4. 投擲者企定定等車cam黎先掉野，仲要咁岩有警車經過

不禁令我諗起國會縱火案

國會縱火案（德語：Der Reichstagsbrand）是德國建立納粹黨一黨專政獨裁政權的關鍵事件，發生在1933年2月27日，柏林消防隊於晚上9時14分開始接到德國國會大樓火警報告。同時在幾個不同地點發生火災，但當消防隊到達時，主要的議會大廳發生爆炸，燃起大火。警察搜索現場時，發現了失業的建築工人馬里努斯·范·德·盧貝（英語：Marinus van der Lubbe）。他是荷蘭共產黨人，不久前才到德國。

總理希特拉和戈林很快到達現場，「發現」荷共黨人范·德·盧貝後，戈林立即宣稱這起縱火案是共產黨人幹的，他們抓到了共產黨的領袖。希特拉立即抓住這個機會宣佈全國進入緊急狀態，要求年事已高的總統興登堡簽署《國會縱火法令》，取消大部分魏瑪憲法賦予總統的權利。

垃圾，掉去你+x開個啲先有用

我理撚得邊個掟！總之69見！

反而好似自編自導自演

除非架私家車係失車,唔係香港要追蹤一加私家車再拉人其實唔難.

67年！6月7！工聯會？有無關係

做到野噃黑警

車cam
傳媒即時收到車camp片有幾咁出奇？
仲有香港地10架車9架都有車cam架啦

似係自編自導自演

警犬又請黑社會做嘢？

尹司機係professional interviewee黎？
自己無啦啦識用”歹徒”黎形容個條友？

咁岩有車cam，
咁岩傳媒收到片，
咁岩有架警車駛過，
咁岩掉唔中架車，
咁岩架警車唔識追掉汽油彈架車

真係咁岩啊？

訓喇柒頭
咁69行出嚟果班阻住交通係咪又要譴責埋一份呀

架警車又唔中，
又呆下呆下唔識追車，
放走人

又真係好出奇下

悶唔悶呀！次次都係呢d招數

黑警有藉口用水炮車戒備了

仲有哂藉口用一切方法控制聽日既遊行

辛苦了！咁夜都未收工工

你懂的

畀曬位啲警察入
已經有曬借口出重兵
出動曬咁多年買返黎嘅鎮壓裝備

二黎嚇走班和理非婦孺唔敢出減少遊行人數

呢招真係妙萬事小心

一場戲，仲想我地上當？

有冇呢單野 對家除左開槍
一撚定出晒所有野架啦
嚇人唔上街
呢個垃圾政府 一早想真香港人死晒

除咗2，4
其餘我可以認同

共產黨又做戲，不可信

和理非非~ 係唔可能改變到任何事情

意義呢啲嘢可能每個人唔同定義 唔知呢
我諗無知嘅人可能最易受人挑釁
重新睇返條片部警車好似係十字路口等佢咁 idk 我自己

冇錯，差佬架車咩事都冇都唔追就知咩事啦

十年第一part

一早停定喺道等警車，驚死冇cam/閉路電視拍到佢咁。有冇咁笨柒呀
不過啲撐政府既又真係出奇地會信啲反對派會咁戇鳩

有咩留返示威嗰陣掟啦，宜家掟有咩用

黑暗兵法

鬼到唔鬼
係正總部門口搞，又掟地下
根本唔似想傷人

比我係就唔止掟一個，反正風險成本一樣高
港島一街cam,黑警對真義士一定唔手軟
一日內拉唔到人我就信係自己作故仔想嚇走和理非

你只係諗緊港共
鄰国有啲友直頭唔想見到咩一国兩制特別行政區
篤眼篤鼻

個個post 都見到你
好撚盡責喎
得啦黨會記得你

話義士果啲，掟完有咩影響先？對香港有咩幫助？我覺得私怨多

鍵盤戰士

明顯又係共匪抹黑既手段黎

又邊位休班警爭黑財唔還

9成99拉唔到人 ...

重點係依家掟除左比位人入之餘，有咩用？

睇多次片，
係私家車轉彎果時，
架私家車同警車已經企定定

入左鏡之後，
警車行前兩步再停過，
之後先見到汽油彈火光

掉果個眼界太差，
掉左落地，警車先慢慢行前多幾步

最後架私家車就向住警車同一方向慢慢走過去
警車就企定定call 支援，
完全冇諗過去追

唔出奇

後面揸車用車cam影底件事果個，連廣東話都未講得正就算啦

中共又黎老屈

可能有班差佬借大耳窿唔還錢

Pish

如果係咁 香港算9數啦
咁撚垃圾
友佢焦土左佢算啦

巴打理解正確

遲下係咪會有多幾處火頭？

浮瓜
但死兩個毅進仔取代兩個建制派議員會唔會太廉價呀

又做馬騮戲，經過雨革魚革之後仲唔知你做乜咩，俾啲新意啦

又會捉唔到人
咁夠膽掟又會咁啱傷唔到任何人
如果對警察咁有怒氣點會唔揀有警察先丟
橫掂比人捉左 有死傷同無死傷都係坐監 差在多於少
玩到咁大都唔會驚要坐幾多年啦

假若真係反對者掟
我69真係唔驚行出黎遊行喎
橫掂條例過左都係苟且偷生
但出左黎遊行起碼我過到自己良心 無論有無事都好
呢個係作為人應該要有嘅骨氣

請問你憑乜嘢同人一”戰”呢？
戰機定坦克？
戰乜嘢呢？你佔領左半個香港？打緊南北戰爭？睇見你班騎呢怪真係吹到史詩式最後決戰咁就搞笑

幻想到連自己都呃埋令到人哋覺得你真係有反抗獨立打贏中共嘅機會？????係咪咁諗會熱血啲？
傻閪仔你連政府總部門口都入唔到啊😹😹😹😹
瞓醒未啊垃圾？裝甲車都冇部，放心人哋唔會咁蠢開槍肥你，用警棍都扑撚死你地🛂🆒🚧
得啦得啦.....慢慢用你嘅愛與和平去感動政權啦！
嗰日諗住播乜嘢歌啊⁉️🤘🏻

十年

我就講時機，你就講成個行為，你真係覺得你咁講會駁到我？

btw, 咁大隻字會令你講野有力啲？

工聯會又燒車？

唔係好事， 會令唔理政治既中間派港豬覺得，反對警察既係暴徒， 直接聯繫到６９上街既人。。。。

唔加外國幾億果句都仲反而似 d ...

我都係咁諗 出事個timing都怪怪地…
唔知係咪警犬/中共落order制造混亂
一嚟令到本身想參加遊行嘅人有安全憂慮而唔參加
二嚟合理化警方之後嘅行動 例如加警力、以公共安全為由搜示威者袋blablabla…

btw 69見

又講得幾好
骨氣呀

我地最需要嘅就係骨氣

1 點解要自己將件事連落69？
2 69係反送中關警察咩事

唔使咁多幻想啦
邊個做都好
港豬啲傻閪遊行鳩行完咪又係搵地方坐下飲杯水唱吓歌就講bye bye , 你地人多既走幾十萬暴民出嚟咪好似以前咁唔理你，由你喺街踎番一頭半個月到最後咪打撚柒你地清場，一切正常太陽如常升起

就算你哋真係咁勇猛突然個個鬼上身幾十萬人一齊掟汽油彈佢都未驚過

個結論就係等你班人以為69危險唔好出嚟

掉完一齊返總部

理佢係邊個，69先係目標，大把奶共狗想抹黑遊行，唔好被side track

好難唔係有鬼
港豬大多係唔願用暴力
沉默既另一半依加難得出聲
依加咁緊張既時候
加下發生咩事都一定矛頭指向6月9

我估，聽日實有d同警察推撞或更激既野發生

左報一定會扣上 暴徒２字，再associate去６。８發生既汽油彈事件

國會縱火案....

警察冇可能捉唔到人啦
周街都係cam， 又影到架車型同車牌
香港咁細，咁大架車點收得埋呀
如果最後警方話捉唔到就實有鬼

唔好估 估嚟多餘 件事暫時同69依然無關
做好自己本份 唔好自亂陣腳

條片死咗, 驚俾人搵到破綻
有冇backup

老老實實，睇完條片後如果連少少懷疑都冇先係唔正常。

一定係你地班廢青

欠賭債既波台雜種狗

扔唔中部都比油走唔捉人 之後私家車仲要行同一方向

點會車牌都見唔到 明顯到
警犬收皮啦d戲咁屎

咁都唔追 講咩都冇說服力啦

呢d黑底先識做

飲自導自演

吓？點解唔落車捉人？你有槍個喎，唔係驚吓話

唔明點解架警車係過左紅綠燈位停左係度比人掉
個位好似係黃格？

講真 到6月9前唔會話捉到人 咁就可以full arm戒備

同埋咁大架車都掉唔中？同你有親呀？

推

心水清

原本開心咗一陣，睇片咁流，明顯係搵人扮嘢，刻意留手唔掟中架車

同埋有車牌好易查，轉頭就拉到人啦

多謝你！

打個比喻
你明知一個炸彈不會爆
你又點會怕抱實佢

唉屌 諗住做場戲拍得咁流
全港最大既犯罪集團

掉一掉. 69 少左一批愛和平人士. .

應該係中共搵人做 黑化示威

我初時睇到單新聞，都只係諗時機問題，
但睇完條片後就唔同咗諗法，因為實在太多疑點。

69大家小心 做好事前準備
無論係打算和平遊行定係奮戰到底嘅巴打

加 扮受害
加 嚇人唔敢去
點睇都係同中共有關

差佬應該調查下車上幾個差佬嘅背景，會唔會得罪咗人，有無私人恩怨，借咗大耳窿。

另外再查呢隊人嘅其他同事,上司等，會唔會工作上有衝突。

小心魔警

架ben屎左軚

唔洗，個媒捉返嚟自稱咩民族黨 咩學x嗰啲組織，話69會攪事，就可以有藉口直頭取消成個遊行

支仔唔識路啩

好鬼，大大架警車都掟唔中
好似十年 - 浮瓜

直接掉入警總炸佢老母啦屌

好明顯自導自演，做埋d小動作，想減少遊行人數
想同港共講，你地都係收皮啦，總之我星期日一定會出黎

6月10日，林鄭月娥召開特別大會，回應自6月7日出現的零星縱火和佔領主要幹道等事件。林鄭月娥親自提交政府法案 《軍器廠街特別法令》，宣布香港進入緊急狀態，6月11日起進行宵禁，所有警員取消休假，安排警員在市區通宵站崗，請求駐港解放軍協助維持治安，賦予內地相關單位在香港執法的權力，事後免除執法人員的一切刑責等等。在建制派把持立法會既情況下，該法案即日通過，具追溯力。

由於《軍令》賦予特首莫大的權力，足以繞過法庭和立法會的監督，破壞了香港三權分立的原則，確立了2049年一權獨大，二權協調，香港特色資本主義社會的基石。

似做馬多啲，唔會咁蠢有人揸緊警車先落手

但無可否認依招係有效 雖然老土但蠢人就係鐘意老土

利申：發夢有人同我講

我敢講應該係姓向既同警察夾定既

自編自導自演

劇本嚟 ！！！
成件事就損失一架車
低成本 高效益（以為）
電影情節都無咁多bug

一齊估吓 門口有幾多枝cctv

做左我想做既野

大陸出名D咩 我就唔講啦

大家估下所謂既天哥69果日係唔係剩係蒲頭一陣
專登十幾分鐘影哂CAM又盛大龍鳳發表下聲明
但跟手幾個鐘都唔見人影
世界仔

如果真係勇武派咁就真係on9
燒警察有咩用
燒中聯辦燒政府燒有錢佬先有用呀嘛

警車點解停係路中心仲要著住燈

2019仲自編自導d咁野嚇撚到人咩
上面班人個腦係咪裝屎

69叫警犬射殺示威者就嚇到人喇

政府啲fd, 黑底自編自導自演

香港特色資本主義
咁都俾你諗到

留俾聽日頭版

正常都係跟呢個方向

官逼民反

777要破壞遊行，背後又有西環教路，同預測香港未來嘅電影《十年》如出一轍。
電影十年，其中《浮瓜》一幕：樓上課室有多名政界高層、警隊以及黑社會，政府搵小混混製造混亂，激起港人恐懼，從而加速中央實施「國安法」。
)

咁會將警察完全推向政府，因為警察內部最鍾意鼓吹仇恨。。。
要拎就拎特首去出氣，比卡超又得

黑社會做都得架姐

邊個有份參與六七暴動？

成件事都鬼到仆街
邊會係遊行之前 掟彈比人有位入

咪係，要掉都聽日掉啦，今日掉有乜意思

泥頭車cam

做咁多on9野，係咪曲線叫多d人上街呀

睇0:21佢個動作似係想掉去左手邊

整咗個 被捕人仕須知 希望幫到大家

搞埋呢啲嘢係咪想宵禁

笑撚死

死差佬做戲都唔撚用腦

而家既差佬有無咁弱智呀？

仲要扔汽油彈條友企起度等差佬等左咁耐

仲要可以預知架警車停起度

快d破案啦

如果捉撚到，跟住肯定話佢FB有post過d政治嘢係黄絲嚟，有晒劇本

行出又行入
一開始行出應該以為要掟
點知的士所以縮入去
見到狗車到燈位冇耐再行前dd停黃格
就突然鼠出掟

夾時間夾得太完美